
                      Tras el pequeño descalabro que supuso su aventura estadounidense llamada 'Stoker', Park Chan-Wook vuelve por sus fueros demostrando que a pocos realizadores actuales se les da tan bien los guiones enrevesados como a él. Estamos ante una película muy ‘arty’ de alto voltaje, que retrata con crudeza el trato que se daba a las mujeres en Japón y Corea a comienzo de siglo. Una historia muy oscura, que contiene imágenes lésbicas de alto voltaje, que nos muestra todas las filias y fobias sexuales de los asiáticos. El director coreano muestra, una vez más, cómo abordar un tema tan espinoso de la manera más elegante posible y sin renunciar a sus momentos de humor.
        
            